其實捉偽黃店同捉鬼分別係邊？

你班和理非之前就捉鬼捉到啲手足差啲死曬
今日你就捉偽黃店 我俾捉到一個十個一萬個咁又點？
你一定會有出錯嘅一日 咁如果捉錯咁又點？
你嘅一句說話可以令一間黃店就咁收皮
咁你一句sorry又唔救返件事
呢啲咁高風險又對個運動冇乜幫助行動有咩用？
你捉偽黃店 只會令到啲真心想做返啲嘢嘅黃店唔夠膽出手幫人 怕俾人話食人血饅頭 錢係你班和理非眼中根本就係唔可以入任何人袋 咁仲話要搞大黃色經濟圈？
口入面就話要搞大件事 但自己又不停係到提高個門檻
你哋啲和理非根本唔會明白前線手足幾需要一餐飯 佢哋幫你哋係前線打生打死 你哋就係後面斷佢後路
去捉偽黃不如搵多幾間黃店仲好啦
當我求下你哋唔好再捉鬼喇 做返自己應該做嘅事喇好嗎？

Sorry for 1999

唔好再捉偽黃喇 捉一個偽黃少一個淺黃阿

推

得啦屌咪再講啦 口臭喇 仲推

屌宜家啲捉偽黃店嘅開曬IG AC搞到啲人覺得捉鬼就唔okay 捉偽偽黃店就要大大力

連登搜尋偽黃店全部都係捉偽黃店你到班人係咪痴咗線？

坐監班友睇返連登就真係無言
刻不容緩喎
幫襯餐廳就叫幫手足

當我求下你唔好再捉鬼喇

我無野講

無嘢講就做嘢喇 叫你啲朋友唔好再捉鬼喇

唔好再捉偽黃店喇

人哋就真俾錢手足打官司 佢哋就食飯當幫手

捉鬼都仲可以理解你哋嘅動機係唔想有狗捉人
咁捉偽黃店嘅動機係乜柒？點樣幫到手足？
你哋捉偽黃係想幫手足定係想發洩心頭之恨你哋自己諗啦